【你講我寫】極短篇故事產生器

講低三個item，我幫你寫個故仔。

例子：維他命、蜥蜴、耳機；冒險類

歡迎出題。

利申：產量低、文筆差，麻煩屌細力啲

哆啦A夢
同我
結婚

墓碑
薰衣草
她

烏鴉 石碑 黃昏

重陽節
Ironman
林奠

屎忽
冷氣機
白鴿

愛情類

石頭
愛
電線

愛情類

「哆啦A夢呀呀呀呀，你幫下我啦」
「好啦 我幫你逼小夫過黎」
「大雄，同我結婚啦」

狐狸
狼
愛情

師兄 炒粉 蛋撻

哆啦A夢 同我 結婚

2020年，初見；我18歲，你-91歲。

2022年，相戀；我23歲，你-89歲。

2082年，時間暫停器；我80歲，你-39歲。

2120年，婚姻平權；我80歲，你8歲。

2130年，時間布；我18歲，你18歲。

110年後，終於能夠一起變老。

唉
但願我等到嗰一日

墓碑 薰衣草 她

明年暑假，一起去富良野吧。

素來討厭千嬅紫的我，竟與她定下富良野之約。然而，行程尚未排滿，我的時間卻永遠定格在2020年12月31日。

我看著她那柔和的側顏，卻無法伸手拭去她眼角的淚珠。抱歉，別哭；抱歉，這次我要失約了。

超時空 珊瑚 牛奶

連登創意台、你講我寫、極短篇故事產生器

重陽節 Ironman 林奠

《最無能》㐂娥
現金出糧愁永晝，瘋狂畀人咒。
佳節又重陽，去買廁紙，面皮成尺厚。
東尼打狗黃昏後，娥比屎坑臭。
莫道最無能，匪寇之流，罪魁禍之首。

生果刀，番梘，牛角包

烏鴉 馴獸師 狼

再收集兩顆獸魂，就能夠轉職為幻獸師了。

看著眼前一狼一鴉的組合，我決定採用最粗暴直接的方法——瘋狂控制及拼命輸出。

然而世事豈能盡如人意，我雖使出畢身絕學擊殺灰狼，但對黑鴉的攻擊卻以全MISS告終。

30秒的CD時間，已經足以讓我死上十次八次。血量歸零那刻，我亦決定踏上課金這條不歸路。

電池，馬，單戀

月亮，冬，碼頭

我
我女朋友
綠帽

烏鴉 石碑 黃昏

馴獸師已被擊殺。

我叫黑鴉，我從來沒有放棄奪回灰狼獸魂的理想。

馴獸師已被擊殺。

為什麼遊戲玩家可以無限復活，而灰狼就只能live once?

遊戲為灰狼所立的石碑已經逐漸消失，憤怒不甘的情緒一湧而上，讓我失去理智。

馴獸師已被擊殺。
馴獸師已被擊殺。
馴獸師已被擊殺。
馴獸師已被擊殺。

你獲得【灰狼獸魂】

我看著滿天彩霞，成功了⋯⋯嗎？

你已被馴獸師擊殺。

「終於可以轉職了，玩遊戲果然要課金啊！」

連登仔
雞
大波妹